再見 唔好掛住我

你有你嘅忙碌 我有我嘅生活
如你所願

唔好咁啦bb

收嗲啦 好熟?

佢唔要我啦

I am fine thank you
and u？

放心啦 我唔會掛住你架，因為早就出現左更好既等緊我

okay